係未得HCG 會用Nokia Modem?

係未得HCG 𠵱家會用Nokia Modem?
Pccw 完約 想轉台去HCG
使唔使打返上HKT cut台先？

SMC, HKBN 都有機會用Nokia modem, 睇彩數

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$129 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON

有沒有tg 想了解

可以解答一切嘅問題🙇🏽‍♂️